聽日印尼 we connect

近排印尼反禁同性戀法遊行俾當地警方濫暴鎮壓，有兩名學生犧牲咗 尋日又有黑警射印尼記者，心痛之餘，我地同印尼依家有共同敵人，呢個係我地吸納印傭做新戰友嘅好機會！係本身星期日已經會係中環聚集嘅印傭呀！
我建議聽日遊行要做呢啲嘢：

1. 聲援印尼示威
基本嘢要做，舉牌嗌口號，唔知嗰邊發生緊咩事嘅請睇立場：

2. 支持受傷印尼記者
收到風尋日印尼記者俾黑警射眼之後全港印傭震怒，黑警嘗試淡化件事，即係佢地驚我地發大件事，咁我地一定要狙擊！大大力打落去！

3. 追悼印尼學生
冇乜好講，諗起都嬲

聽日同你個印傭姐姐一齊行！一齊招募新戰友！
長遠向印尼輸出社運經驗！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

自推十連

9月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

印傭 we connect!

排華3.0

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？